支持medic！支持ivan！

支持medic！支持ivan！！！！

其實份稿原先係想講乜？

啱啱睇完就見到個post

點撚知班人

有個人話「我係ivan。。。」笑到我

頂唔順藍絲老母 18歲青年怒打家中廢老

幾時到你

我媽係事不關己自私
啊爸先攞命

想睇番 搵唔番

菲傭暴力

屌得唔得呢

睇唔到喎-.-

上面嗰個得唔得

得咗 笑到仆街

個細路女踎得好正宗

屌 我都留意到

成撚隻青蛙咁

一條片 秒秒都有笑位

大義滅親下個上報應該係你

條片係幾時拍架